[咬文嚼字] 我們是「民眾」，不是「示威者」

請稱呼上街嘅人做「民眾」，不要說「示威者」
請稱呼前線嘅人做「民眾」，不要說「勇武派」
請稱呼後勤嘅人做「民眾」，不要說「和理非」

我們是民眾，不是示威者！

我們是民眾，不是示威者

你是打蛋器